Trump政府官員: 中共維穩機器 危及美國人的安全

Trump政府官員:
- 美國將出力對抗中共維穩機器, 不是為了使中共丟臉; 主要原因是 中共維穩機器間接助攻武漢肺炎,現在武漢肺炎已攻陷全球.
- 中共忽視自己的責任, 無視自己在抗疫上的失誤, 貶視政策透明度; 中共的做法, 危及中國人和美國人的安全.
- 如果中共不認錯, 糾正自己的錯誤, 將來中國再有新病毒時, 可能會再危害全球.

Trump administration officials told me they are fighting back against the Chinese government’s campaign for more important reasons than just making China look bad.

“The reason China’s actions are dangerous is because their censorship supercharged a virus that has now turned into a global pandemic,” a senior administration official told me. “By ignoring their responsibility and deflecting attention away from the core problem — their misgovernance — they are avoiding the transparency that ultimately keeps their people, and us, safe.”

Failing to call out this behavior now, the official said, could come back to haunt the world in the future. “If they don’t change their behavior now and admit their actions had consequences, there’s every reason to expect similar results the next time a virus erupts in China,” the official said.

成個administration on fire
手足們 係時候上Twitter 撥火

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

岩

GREATTTTTTTTT!!!!
FUCK WUMAO

正

哇
醒喇
不過仲爭小小，係中國共產黨危及美國人的安全

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

呢篇文已經確定中美會冷戰，點解冇人理

咁就咪再縱容Facebook、Google、Twitter 比支那人同五毛開account啦

pish

依家咁樣係成個共產黨體制造成嘅，希望美國可以醒埋呢小小

以及破壞文明世界嘅社會秩序、 道德價值同文化傳統

風起了 開戰前準備

唔信中共夠膽打。。。
全世界得北韓係比較似同路人

大多數香港人 盡時返工買樓收租恭喜發財關人撚事

岩！！ 圍堵支共！！

真，完全地破壞 道德價值觀！！！

繼續浸透落去，好快人類思想變成 支共一樣！！

WHO就係一個超級例子

更加成功煽動西方左膠借種族歧視鬥爭去否定真相現實

支共最識利用左膠思為既人

一定要做多d文宣等佢地知！！！

Youtube:黃標美國政府先

講得好

咪撚比支國走得甩

終於醒覺

同時亦都要動員海外手足同西方社會去組成剿匪救港聯合戰線 ，從而雲集各方面人力物力資本為香港抗爭陣營打下強心針

fuck ccp

推

呢條五毛嚟

We told u

ChinaLiesPeopleDied

全世界跟隊推到呢句變國際潮語

WU MAO ARMY !!!
twitter 要人

google, youtube, facebook, bbc等等咁多支那人， 點都死

president trump

打左好耐，上Twitter 撥火#ChinaliedPeopledied 個trending升緊
我唞陣，手足接力

Push

都話賴美國係一大錯誤，小學生做國家主席真係加速將中國帶入一條死路

求gif version

香港人。助攻
fb twitter見親五毛、殭屍戶口就要勤力report

美國戰線著曬火ar ar ar！ChinaliedPeopleDied！入嚟幫拖！

正
#ChinaLiedPeopleDied

美國有責任保障在港嘅美國人安全,快啲派兵嚟香港！

將來中國再有新病毒時, 可能會再危害全球

炸佢老母啦畀我就唔忍喇

查埋中國扣起中國製口罩醫療用品唔俾運出口去美國單嘢唔該

TWITTER TAG China lied. People died
好快有人回應你 可以玩下

twitter好多小粉紅開ac留言
好多都係最近先開

this way sir

Twitter戰線要人

Well said

直接射落中國算了吧

某程度上做得好呀維尼
唔咁煽風點火點做到咁勁

同我哋一直做緊嘅嘢冇衝突
繼續努力就得

共產黨危及全人類安全

可能郭文貴講中咗

武漢同北京ok？

要踢走D 小粉紅呀!

好驚侵侵連任唔到

推！

侵侵個LIVE一開始就講CHINA VIRUS

正到爆

推 撥火

Trump Trump 識spin

侵侵覺醒

美國對中國玩多次麥卡錫主義就爽啦

Twitter太多粉紅左膠，未必代表到真實民情
但twitter戰線都係要理

另開acc玩加速主義

再用自己acc對罵

好似支共分化連登啲技倆咁

開晒火

Fb最撚多假消息都唔撚刪

依家先識醒 都係好事 中共根本自己就係病毒

push

識玩 玩到兩邊民族主義高漲到不可後退 迫住打仗

應該咪再縱容豬閪伯格同google咁奶共

美國幾時先可以將支那當成伊拉克咁長期駐軍起果邊日日派戰機轟炸共產黨

呢D野等小粉紅做

支那口交部出戰

我地除左幫支那加速之外可以點理? TWITTER線日日得2百幾人

屌你太遲啦

其實侵政府講到咁，已經有晒向中國動武嘅條件

共產黨禍國殃民，世界飽受其害

連登人全力助攻trump，全面出擊！

Twitter仲係到縱容班支那人日日放fake news

清算支共

幾時清走美國嘅小粉紅

我up一個po 成排支哪人係下面comment

真，到今時今日仲未清算豬閪伯格同Google
完全諗唔明點維護美國人尊嚴

#ChinaLiedPeopleDied

老老77 tweitter比起FB已經好好
唔係點解我地揀twitter線connect
個人經驗report成功率高好多 有hate speech基本上實得
FB? 咩hate speech都無用

最緊要講完有行動

幅圖唔是我整架，圖入面有個tg group，是入面d手足整，你要問佢地